（已佈防）中聯辦已被水馬阻隔！

佢地好似好驚咁

經過721，中聯辦開始如臨大敵

正門亦有狗守住

佢地驚到咩咁

上次玩完，今次不了

彩彈，日日換

條行人路封哂？

而且個小段行人路被封住，所以行人係個個位必須行出馬路，非常擾民

都唔知驚乜，咁驚，成座封啦

記住唔可以比佢地知道我地將會搞既目標係邊

一早封咪冇事囉

就係封左相中個段 叫人點行

垃撚圾

呢個後門黎

擔梯

驚人好似立法會咁衝入去？

共產黨既走狗

以佢面子要成條街封先得

佢地一直係連登收料，咁之前無人提過中聯辦阿嘛

有冇人去問下d看更警犬，做咩要出水馬圍住
點解馬路無封鎖線要行人行出馬路咁危險?

建議警防設置10m高水馬
如果真係有人要沖要掉野
果2米阻到咩？

where are the PLA

如果有人經過可以問下，擾民擾到仆街

成個封撚左佢丫笨

7。21 你唔擺

應該係啦，搞個徽章都咁激動，衝左入去就大獲

Up

狗總圍咗水馬之後無人搞，以為同一招用在中聯辦work

行人路封埋想過都過唔到

幾個鍾就到

看門狗

有無人知要投訴搵咩部門

咁咪唔去囉

點解個政府可以乜都驚，好撚on9

所以未發生更嚴重既事之前，我估愈來愈多府建築會用呢個方法圍自己

記得圍埋呢三個office
港島工作部地址：香港干諾道中200號信德中心西座3209室
九龍工作部地址：香港九龍觀塘海濱道135號宏基資本大廈22樓
新界工作部地址：香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

726 醫護界集會！ - 分享自 LIHKG 討論區

幫手推埋

建議佢地搵塊黑布好好保護國徽， 以免受損

我估報食環阻街掛

無遊行封黎做咩

Be water

今日個邊有活動？

康文署集團旗下元朗設施

又逼人出馬路送死
仆街啦

上面有條行車天橋 唔好拎墨水彈上去掉呀

搬返支那啦

係正馬路
鐵鏈加車

屌張被咁大張

去貼下野嚕

佢地可能永遠咁封 狗總都好似係咁

真雙普選，
香港自主；
光復香港，
時代革命！

行人唔使行呀？

日日都有一隊齋企
咁高人工出糧比佢地企

乜唔係

嘅咩

記得圍埋中聯辦手上d物業

想佢地出 FENG BAO

一起角就插死人

出老解吧

驚到咁，封左唔好開番，好快我地就痴線到閒日都同你玩

要被迫行馬路

封埋佢囉

上次比漆蛋擊中個 " 廁所板 " 有無搵隻再高D水馬欄住 ?

得把聲 ？

再嚟唔知會點呀

等睇成條馬路封埋

遠攻

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

證明我地個方向啱咗

牆角人最鍾意圍住自己

變相做埋石Q

水馬唔夠
成座封先安全

霸行人路1823啦

今朝見到有道閘係水馬左右兩邊開俾人行，附近有隻狗看住，而家唔知

咪ON9 囉, 連登仔得把口
香討果邊一早講左去中聯辦
有人負責帶墨汁同雞蛋

收風都撚錯, 死撚左佢啦

全個港島周圍玩 睇佢有幾多水馬

永久水馬

手足你地無做錯到

我覺得出老解，中辦緊張
好消息快到，幾個鍾老解就到香港了

13億大國嚇到瀨屎

咁我地去返政總

佢地只信連登，所以以後我地識做呢

可以去香港工作部 九龍工作部 新界工作部
支持中聯辦貫徹一國兩制既工作！

港島工作部地址：香港干諾道中200號信德中心西座3209室
九龍工作部地址：香港九龍觀塘海濱道135號宏基資本大廈22樓
新界工作部地址：香港新界沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4

係咪二哥order ？！
話晒人地都係喺中國浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓 一定愛國愛黨

中間依家係有度門 唔洗行馬路住

快啦

不如用水馬鋪滿成個港島啦屌

驚撚到

黑油彈，咩都睇唔到

即係唔駛去，可以去下個地方

如果每星期快閃塗鴉 佢地應該會好嬲
大家唔好咁做

樓主聽日打算幾點準備好

李力持係咪話中聯辦之後到禮賓府？

感謝黨比水馬我地痴memo紙！

執柒左佢咪唔使驚

係兩邊*中間

終於明確表示最大權力中心

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

佢咁多物業 咁多office
我唔信佢全部都圍曬水馬

漆彈

遲咗d喎

臨時轉場好緊要
上次以為衝政總 點知

佢地話玩多1次就解放軍，好想玩

依家先防

逼人出馬路... 有冇人報路政/阻街

唔封埋條橋？

屌你老母中聯辦，霸佔香港地方，阻街
全黨死清光

正門而家咩樣

仲有口交部可以圍

真係好on9

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

去禮賓府行一轉
佢地又用大型水馬圍
攪到佢鬼五馬六

我又去第二到
你吹咩

遲早港島新界啲政府建築物都圍曬呢啲水馬

拆咗佢咪唔洗守囉

水馬起碼要10米高啦下話，琴日先屈人７２１係上環擲磚橋到
示威者個個大力士

落到場先傾

香港變水馬港

心虛，間接承認

中聯辦：已經俾人發現係幕後黑手，最好強仔調派警力保護我哋，唔係嘅話人頭落地

唔搞國徽 今次燒國旗

咁咪去第二度囉
邊度都申請下不反對通知書囉

中國外交部駐港特派員公署
香港半山堅尼地道42號

去外交部叫佢地釋放耿爽啦！

1823

驚咪撤出香港

李力持咪提過中聯辦囉 又唔醒水

掉雞蛋會唔會方便d

Great wall

證明流水嘅重要性發夢當日現場睇住掟
爽到

好人好姐有乜好驚？

到乜鬼丫，西九陸沉咗，要班少爺兵揾命搏？

長年咁擺都幾靚仔

做咩啫
又話出解放軍又盛

練埋執垃圾先

李力持導演煽動d人去,衰過佔中九子

香港半山堅尼地道42號

去外交部叫佢地釋放耿爽啦！

一粒雞蛋都仲可是打中國徽
明明應該起5層高電牆

證明前線愈來愈進步，現場相信前線好重要

圍魏救習

北京安全了

瑞士卷嚟

搖撚準備

上次搞完呢度 下次搞第度

驚到咁

阻街
唔知1823點睇

請問黑警封到咁 入面有火警點算?

不如起係底地啦，咁唔見得光，成日做埋晒啲污糟野

可能有效

跟住到去返政總
睇你搬黎搬去

我都好擔心，消防處點睇？

去西九接車

建議用封切爾諾貝爾核電廠咁樣蓋棺先夠搵陣喔

全部政府建築物圍撚哂佢就岩

歡迎歡迎，熱烈歡迎，快來釋放王志民

拆撚左佢啦

一國兩制根本唔需要呢d駐港機構指手劃腳

鐘

幫佢水馬加返四個字
共匪滾蛋

幕後黑手中聯辦已經露哂底

派完黑社會打香港人想置身事外？！

逃生出口只有係水馬中好窄既鐵閘仔

咁我地去番政總

歡迎歡迎，熱烈歡迎
留意今次係北方的

其實可以放無人機縛住個煙花射入去

打去問路政署，問下行人點先可以安全地行街

希望佢地食少支煙，唔好唔小心著火

up

好撚危險呀 好撚柒擔心入面賣港為支國效力既人渣

一陣唔小心有火燭燒死晒啲人會唔會又屈示威者跟住出老解架, 我好撚驚呀

驚成咁就唔好搞人喇，下次先

唔爭在封埋個出入口啦

中聯辦至為重要 你話呢

要帶被來

其實將中聯辦搬去荒島咪得囉，一定唔會有人搞得到，除非示威者租麗星郵輪集體登岸

點解唔用水馬圍村

放心，上次元朗西鐵單野都可以屈成黑衫旭手先，所以一定會屈

無人想去外交部要求釋放耿爽？

吾來正豬狗！快的

有十九幾個牌可以換

唔好咁啦，就黎全香港都係水馬

支聯扮大把物業係香港

睇你守得邊間

習慣去外面要翻墻，唔翻唔舒服

個水碼有冇4米高 我驚d磚頭丟到入去

做對了

識玩

咁咪會警力不足

[長文]人生最重要的選擇題

釋放耿爽！釋放華春瑩！

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

依家打游擊，點會又返去

冇士啤國徽

佢封得幾多姐
封哂成個香港呀笨
上次連登都吹哂雞話去中聯辦啦
班友咪後知後覺
轉場玩咪得囉

今次轉場，殺一個措手不及

咁得閒成日玩咩

仲可以掉雞蛋

想了解一下外交部駐港office日常工作吖嘛
你話好唔好先

痴線
連登仔一定會好好保護黨機構

等，從來眼中得呢面

前後門都排左水馬，已經確認。

中聯辦唔同政總狗總,政總狗總因為係孤地可以玩深溝高壘堅壁清野,中聯辦得一座樓隔離就已經係大廈,想用水馬圍都圍唔到,更唔好講俾位置警犬囤兵駐守.咁樣嘅防衛必然失陷.各位巴打星期日記得帶梯~~

行人點行？行出馬路會唔會俾車撞死

大把地方玩
例如唔見咗張歡樂卡，去中旅查詢一下點補辦

7.28好似有中上環遊行呀

Sorry 俾錯負評

即係黑警叫人去佔路啦,
重唔快的叫蝗蟲團去中聯辨參觀下,
要叫多的添呀

幫你d水馬連儂牆化

- V for Vendetta

阻街

咁梗係啦

合唔合乎消防走火要求嫁? 萬一入面有火警D人咪走唔到出黎?

國徽又唔係得你果度有
畫幾十塊打爆晒佢都仲得

可能唔夠國徽存貨

一陣走火警走唔到唔好怪人喎

阻住哂條路

嘩自成一格！！！

好想再去羞辱一下佢

如果推斷每個水馬陣都有警犬守，工作量會多幾多呢

可能只有一個後備（已用）

封左行人路，即係"經過"要行落馬路？

擺明啦

近期唔好搞中聯辦，重佈防落去都冇意思

最好用保鮮紙包住成坐野啦

圍堵中聯辦

行人路都唔行得

連登其實冇人上街
個個都係冷氣軍師

上街後生果班多數都係香討煽動
老果班就係baby kingdom, 果班中年唔會比你林鄭破壞佢地仔女既未來

屌哂你地老母，幫手推出去
攬炒文宣段片宜家得萬幾view！！ 推
推埋Facebook 同twitter!!!!!!!!

If we burn , You burn with us

政府真係好撚驚

搵個安全套笠住佢

拆左佢重好啦

搬翻上大陸咪冇事囉

狗警 支聯辦
下一個地方係邊呢

真心唔好搞中聯辦 唔好中計呀會損失好多票...

我哋幫佢呼雞蛋MASK 同埋幫佢圍好D中聯辦啦

有一日全港政府部門門口都有水馬

嘩 成座建築物得個鐵門仔出入
如果比白衣人用長鐵鏈鎖住既話咁佢地點返工呀

政府妄顧市民安全 逼人行馬路

不要說中聯辦
試著說港共政總

居然係咁，警察又失職

前面加鐵閘起城牆啦

五科合格你仲想有咩要求

咁禮賓府圍咗水馬未？

係行入面 唔係行馬路
利申 岩岩行完

入到去行？咁圍乜野？

其實呢，搵石屎封咗個門口咪得，搞咩水馬

係囉，成條行人路 block 曬

咁咪去其他地方囉

習近平家族香港別墅曝光 淺水灣麗景道4至10號逍遙居獨立屋

轉場lu

都無諗住衝入去 遠攻嘅話 個水馬有咩用

佢預左要同你撐到行
會得罪好多市民
驚係正常
佢明白你地憎佢地d咩
有幾咁憎佢

最側邊果舊係咪弱點，得一邊連住水馬

上次唔佈
擺明俾你任搞

好撚柒 好似搞喪禮咁

封左咪好囉

拆咗佢喇

已經1823

整多個水馬封埋個入口佢

佢有打開俾人行過，唔駛行出馬路

星期日又駐重黑警

咁驚做乜
李力持暫時未有新指示

上次擺明想放你入去拆樓，點知無人入去只噴油

21,號反而唔放

有冇人打算水馬入口再加野？
直接封左佢

阻住行人路，白痴黑警

唔會喎,呢D嘢重要過人命應該有一打後備

有無人夠膽去西環起連儂？

可能有100個存貨

幫白水馬美化做黑馬

擾亂社會秩序的是黑驚

借花敬佛
唯一出入口擺檔文宣

咁就好笑啦，國徽無啦啦點解要存一打，唔通一早估到有人掉佢老母

將人與不是人分開

刻意放水唔守㗎，國徽都準備埋

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

咁快圍咗就無得出新聞，人民日報要圖吖嘛

光復香港
時代革命

想用水馬擋彩彈

721搞完無反應，
已經試到中國佬根本唔尊重自己黨啦。

立法會搞完又無事，
黨只要權，所有野都可以放棄。

咪係
李力持上校一早話咗搞中聯辦㗎啦
成班收風嘅都ON99噉

我地都唔知，問題係

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

全港九新界咁多地方玩 睇你封得幾多個

係就好，，解放香港

班狗真係無腦，就咁封左中段行人路。地盤都會封少少馬路等d人有得行

火攻佢 ，睇佢點走

港澳辦呢

真係惡 行人路唔俾人行

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

咁驚拆埋個支那徽丫笨

香港真係好多好地方去

到時就知架啦
啲垃圾狗佈唔切防架，仲要冇咁多2米水馬架

根據721邏輯，唔好去中聯辦

調虎離山 你明的

肯定啦

Yeah

借個位

（持久戰）以後可以每個禮拜去西環

咁撚驚 叫解放軍黎守啦

雞尾酒 燒共狗

咁樣有得做，我地一於每星期圍唔同地方，守死班黑警

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

樓主次次都上到熱門
留意咗你好耐

驚人民但唔安撫，一個唔愛人民既政權，唉

有機會入左去的話 真係要開電腦睇睇入面有咩料

圍撚飽佢啦，都無人再理鳩佢地

以前石屎樓，佢幾時裝修玻璃牆？

拆咗就不用防啦

唔圍千五米內？一個黑油彈都收哂你地皮

還掂入唔到去，咪掉屎呀尿呀咁